（恥笑）支那AI 又出醜了

江西省圖書館兩個機器人吵架的視頻火了，吵到不可開交差點動手，參觀民眾跑來打圓場。專家批評AI自主學習系統有改善空間。（視頻）

學曬支那人啲野

似係人扮多啲

太假

ai 講野邊有咁順暢 d 尾音

AI都係人扮

AI 咪又係模仿人類講嘢

扮真係AI , 戇鳩先信

抄作

幾時做埋愛？

假AI
蚹蛤蟈蜻

整呢D垃圾出黎 就係用黎同人嘈?

如果真都幾得人驚

你嘅智商得人驚d

戰狼AI

假到咁都有人信

呀 屌你老味 你係咪唔撚識中文

假，完

相比起SIRI 仲成轆柒咁,唔識進步

咁都要造假

配音

一睇就知假啦

垃圾AI 仲想取代人類喎

呢d 係鬼AI, 有個人控制講野唔知點解佢地好興呢d,係咪因為人工低，請人扮機械人唔貴

床頭打交床尾。。。

On9當有趣
呢啲垃圾中國新聞冇人想知呀！

鬧交啦

香港幾時有呢啲筍工

信佢係A I嗰啲，前面左轉去驗一驗腦。

Cyberpunk 2077

大陸十鳩幾億人都要搵AI代人做嘢 唔回鄉創業就假

1.支那嘢就咪撚po啦
2.仲要係假野 如果樓主覺得真嘅就驗下智商

垃圾po 拉

支那最鍾意戇鳩當有趣，假撚到

Skynet activated

假到咁
白痴先信
一秒理解再回應
人都未必得啦

假

有冇咁似人啊

呢個真係假到仆街 最好係咁撚勁啦

迪迪尼咪有囉

支那豬信唔出奇

應該係缺錢做假新聞搏人注資
太假啦
對面機未講完就開始駁咀
啲字仲要有高低音

垃圾桶咪係，好多年啦
以前史迪仔都係，好掛住

做戲make noise咋

你又係AI？

呢d咪好似d call center 打電話工咁，聽電話變咗對住mic同cam 講野

根本史迪仔係最好玩既遊戲，每次去都好期待比佢揀中黎撚

Bot

真好似支那人

如果

大陸最賤就係人力/人命

做得好似支那狗，真既一樣

ai有情感 未日左啦

假撚到

明顯整出黎之後同人講：
我們中国AI已經如此厲害！

然後愚民又信了 之後同黃尸嘈嘅時候就quote返呢啲"證據"出黎

如果係真，AI應該統治左中國
果陣睇過AI 模擬真人打字對話溝通，初頭好有邏輯好正常，後尾出現亂碼懷疑AI自己作語言搞到programmer 驚到del左個AI

人工智能不意外

如果係真AI,中國又犯左禁忌

起度播mp3姐...

傻鳩大陸佬最叻整埋D野遺害人間
雖然我幾肯定大陸佬無能力做到AI
但武漢肺炎, 孔雀石綠, 大頭奶粉, 假雞蛋就樣樣精叻

智能叛變

造假嘅野真係唔嫌多

如果發生係美國個兩條友又可以claim返一百幾十萬

支那內鬥系統

炒哂

治癒gif

出醜
明明好似人
我國科技真係越黎越先進